[多圖] 為左報仇，我去左藍絲餐廳打工

敏X個經理雖然好仆街，但好在佢成日偷懶，唔會睇我如何精心炮製奶茶咖啡

lunch time下午茶週不時有狗隻以小隊形式出現，呢個時候經理肯定會熱情招呼（明明冇好處，但佢係鍾意擦下鞋講下呀蛇辛苦曬之類，好似唔講會俾呀蛇刁難咁）

呢個時候我就會乘機搖撚準備。水吧同廚房隔開左，水吧經常得我一個（仆街藍店請多個都唔肯），所以我完全有創作自由

啲呀蛇可能吸得冰多定食太多海底撈，唔單止冇腦，其他感覺細胞都唔太靈敏，完全唔覺得杯嘢有咩異味。

我睇住佢地飲，一日嘅壓力都消失無蹤，係就係幾舒暢，但始終差咁啲觀眾，所以唯有post上黎

由於做水吧周不時轉工，我同啲舊同事有個廚grp互相轉介照應，佢地之前都屌過我做藍店（搵食艱難呀有得做做住先），但睇完我張J圖，即刻當我神咁拜，仲話下份工可以考慮下做藍店

mon po狗，唔好以為去藍店就冇凍撚茶飲

利申：多圖姐係冇圖

又作故仔自high

凍撚茶只係冰山一角，你以為豆腐火腩 乾炒牛河 好安全？

有冇狗白汁先

你著狗衫黎幫襯下loh

邊間呀

有都唔自爆啦

你J開人獸？

臥薪嘗膽

我識既飲食業手足一直有默默做
食藍店？含撚啦！

你以為你未飲過凍撚死？太天真了

水吧去到邊人工都差唔多

一定要落力d
比d創意呀巴打

我有一罐仔收藏多年嘅細強屎，用胡椒罐裝住

仲有咩idea請出招

最常見唔係跌咗舊包 之後擺返上碟咩

最好唔好信

爆第間

手足好波

屌冇圖

搖撚好味

集思廣益
香港人最叻係創意無限
齊齊諗新菜色

大力推

華田
有d會上面灑d華田粉

大把手足返藍店啦
mon po狗你以為幫襯藍店紅店就冇事？
老細唔知我加咗料都吹我唔脹

間間

班on9成日以為黃絲只去黃店打工

要保守呢D咁光榮既秘密係好辛苦架！

啱啊

阿蛇唔駛理，一於3點3去食個西多屎整杯屎襪奶茶先

FF少陣啦
你點會知食客係警甴

收皮啦

驚就日日帶飯！

我信，其實嚴重懷疑龍門侍應廚房水吧都俾藍絲卧底，態度又西又難食

我記得好耐以前有個狗女定狗仔結婚大家係到諗新菜色

即係好似bloody mary變左月經瑪麗

白汁雞皇飯就變白汁閪水飯咁

西多記得加練奶
煎蛋要新鮮即射

報驚捉你啊 親

其實識揀一定係做藍店

其實去藍店打工
專登整衰間藍店
人工又照袋
其實喱個抗爭手法有得諗喎

我驚樓主未見到光復香港，已經死咗

阿sir最鍾意食走地雞

黃
做緊藍店 夠hea又唔使擔心間垃圾鋪賺蝕
一開始係諗住黃店俾翻啲位手足
原來仲可以咁玩

冇圖你話你老母有賓州都得啦

唔駛新菜式啦，求其茶餐廳必備嘅白汁飯、白汁意粉，已經有排佢哋食啦…

不過怕樓主唔夠貨啫

檸茶/水 同 奶茶到 吐啖口水

收購

好羨慕

溝濃啖

其實你話用口水, 鼻屎宜D可信性高D,
下下除褲插條撚落去之後又要清潔, 麻煩自己多d
搖撚真係太作文feel

屌你
唔怪得我食到有怪味！

所以藍店不了

牙蛇番工又上連登

可以唔信嘅 夠敢著制服嚟食囉俾夠全餐你又點話
利申廚房班友仲狼過我

我果間有大佬睇住做唔到咁猖狂，
唯有偷偷將隻手放後面插隻手指入屎忽new幾new,
再插入黑警同藍絲啲楊州炒飯同乾炒牛河入面轉幾轉

原來我哋係fd我都做緊藍店
之前有和你sing有班便衣狗入嚟諗住捉人
佢地每人都嗌一杯野飲
咁我見嗰期武漢肺炎好勁諗住幫呀蛇消毒就加左啲可食用既消毒藥水落去
見到佢地飲得好滋味我就知道自己冇做錯

收藍店錢搞9藍絲真係好正

無d實際作用至少都要肚痛肚屙啦，無色無味溶於水，自己諗

胸者牛肉飯

唔好咁癲啦，一日搖一次撚已經好刺激，點白汁呀

成日食到肚痛佢地就識唔離食，
依家班柒頭日日都要食我啲屎跡

整野食忙起上黎唔乾淨都係舖頭brand name食，無成本點解唔做

真係要還嘅
藍店又點 大把香港人睇唔順班狗
報應嚟 仲要餐餐食到好滋味

阿蛇食西多屎 唔洗你教

搖撚準備係語境姐

平時加料多數都係冇異味但唔衛生架la，下下bradpitt打飛機咩

不過返工袋定搖撚水一樽就唔難嘅

痴撚線，咁多圖加慎入啦，冷撚水

班狗真係以為做藍店廚房一定係藍

識玩一定去藍店做

又賺藍店錢 又玩鳩班藍屍 最重要係班狗一定幫襯

九龍某商場間富臨大量休班狗幫襯 仲有狗仔家屬

班狗小心啲啦

最緊要肚痛

下係新聞黎架咩
做水吧無論咩店都幾乎全部係黃
啲水吧朋友同我講啲狗都醒左
會唔飲野/自帶野飲

聽過唔少人咁做

推

我想問會唔會整熱撚茶 架

是但啦 我一直好支持賺藍圈錢然後倒佢米

收對家錢搞9對家
重要扮藍混入對家圈子
利申做緊

凍撚水

各位同學，今日我地玩冇圖講故事~

有啲同理心好冇

留名

冇人叫你信 反正有手足做緊
下次去藍店小心啲

精...精麵包舖

根本就係
利申：做緊

覺得作故仔班人真心戇鳩鳩，你平時崔餐崔幾次都要食口水飯。
就算你普通人去大家X食，你塊扒都分分鐘跌過落落地同洗手盆。
你真係未做過廚房佬，塊地臭撚到

上網話人冇用就好撚有用

鼻屎

不嬲
我們做雞是對的 啲後生黃友係咁玩
見你藍或黑警 突登加料

水吧難d喎

剪碎啲尻毛灑落去

凍撚茶多撚

黑警: 凍撚茶真好飲

有冇人手做緊麥當勞
利申：一日三餐都食M記

冇

有舊同學都。。。。。

做野唔洗要圖
你今晚食藍店睇下咪知

五十五十

閱讀障礙？

何不加啲不可食用嘅消毒藥水

咁又明顯左啲

去攞飯券啦
M記都多手足做㗎

成日會用抺枱個隻手指公插落碗湯麵到

阿蛇不願面對

幻想有6成人支持，點知藍店都有伏

不管你信不信，我反正信了

因為嗰啲太重味會發現
可食用嗰啲同水冇咩分別

落多d油糖益狗隻搞到個個三高爆血管

故仔黎炸
唔好信係真啵

有fd做酒店 之前有啲狗同狗乸結婚又係幫佢地同佢啲親朋戚友加料慶祝
咪唔好信囉，橫掂食屎飲尿嗰個係班狗咋嘛

巴打你啲圖好正

真賺撚埋藍店錢 why not

凍撚水同凍撚茶，諗起都覺得

以前做過，臭到仆乖

G持

潮文feel
都市傳聞嚟㗎咋

你估真係快槍手咩

上菜之前r下頭皮調味

就黎搞到班狗出邊唔夠膽食野

叫外賣要送去中央郵政信箱

你咪間間都試哂去睇下有冇唔同味囉

佔領藍色廚房 正式啓動

唔係講笑，我上次出去食飯聽到隔離枱又係話做人x華冰室，煎塊扒落地下踩兩夜踩到黑黑實實之後拎返上去煎個樣係唔會有分別，炒蛋吐痰入去

Dllm，聽撚到我打冷震冇晒食欲

雞靜靜啦

入得去一係藍一係狗 知唔知係咪狗有咩所謂

bingo

去完大既廁所水😵

其實咁先岩 賺藍絲錢
真係搵唔到工先搵黃色老細幫幫手
個人認為

你食開邊間啊

尻毛炒河就一定

阿蛇必試難忘

靜雞雞唔得嘅！係要講出黎！

唔係講笑！屋企人藍到仆街，但嗰次食完太興後話啲野有陣怪味之後都冇乜再食。

👈🏻

抵啦

鹹魚雞粒炒飯 重鹹魚味

流定堅不重要 對三萬過街老鼠造成心理陰影已足夠 手足好波

靜啦

賺盡藍店錢
又搞到班狗日日有蛋白質落肚
落場果陣個個都大隻仔

冇人話過唔可以預製
鳩精打完出來放一陣, 會水好多

我睇唔到 我唔知

頭一頁已經有幾位呀sir入咗黎，真係驚到瀨屎啵

宣揚香港民族

平時用多啲運動，食嘢就參考一下成人版啲壯陽po，對你身體好呀…

影個制服黎睇睇

有冇呀蛇叫晶晶麵包店既蛋治呀

太耐無上連登
已經分唔到係想9up嚇鳩d狗
定作故仔求關注了
不過都幾肯定唔係真

我學過如來神掌又要話你知咩

To咁多位mon post警甴
呢個post內容全部係吹水鳩up架, 唔係真架
請大家以後繼續安心幫襯藍店

狗狗齊齊整整入院咁咪仆街

唔好笑呀sir啦
呀sir都係因為閱讀障礙, 讀唔成書, 先去做汪汪

一定係食炒蛋
加完 “鮮奶”特別滑

真 除非要sale野嘅job 要幫佢賺錢
唔係嘅做又36 唔做又36
切合藍絲愛國愛黨嘅做法

啲豬仔包好硬,
批腳皮會整損腳

雞扒踩兩嘢再煎

分唔到邊個真邊個假先最正

依家做藍店好hea係真嘅
經過見有後生仔做藍店心諗佢地會唔會係臥底

敏華？

呢個玩法係咪叫做：覺得有問題就加入去改變佢地呀？

我今日招呼咗一份葡汁雞 一份咖喱牛腩

閱.

靜靜地啦 一陣太x高層見到執正嚟check好煩架平時已經捉得好緊

潮文？

唔知真定假

賺藍屍錢用來黃店到

喺腳眼捽啲擦子膠碎落啲飯度
幫阿sir調味

樓主好波

hi sir

警署隔離嗰間，勿相認

respect

係咪成功釣到狗

我有朋友唔要面咁問龍門啲阿姐，佢係咁話自己中立

不管你信不信 反正我信了

聽講 有人會整d頭皮落雞翼/雞脾一齊炸

千祈咪點炸野同熱狗

班師傅最鍾意加鼻屎，頭皮

係咪好好飲

忍辱負重
千祈唔好落藥呀 一間冧咗兩件間餐廳就大濟啦

閃電鳩毛碎上

呢個幾好
有冇容易買到又低成本嘅牌子

祝樓主無圖出冚家剷

咁多阿sir邊有咁撚多白汁

齊打直入 齊打橫岀

刺激係心理上刺激呀，你有冇試過係水吧偷偷拎條撚出黎

一次半次好la，心理壓力都幾大

自從發現凍撚水可以預先炮製之後覺得之前好蠢

你弱智架？

好驚呀？自己煮呀笨

低調手足

依啲根本無分黃藍都會發生既事
見過好多痴線廚房佬

低調啦，班狗仲點敢食藍店呀

呢個真，之前做落見過好幾個藍絲賭徒都係痴線佬

有個成日R鳩又未見過佢洗手，輸起錢上黎都唔知炒緊乜鳩，成日俾人投訴啲嘢唔熟

嗰排返工食飯我都係出去屌個包算

佢地仲可以食乜

收埋你d黑椒啦！
唔好黑椒碎當細強屎！！

想呃撚睇？

五毛！PR！分化！偽黃！

屌上左熱門

呢幾日低調啲先 呀蛇會唔會check鳩我

總之要佢哋做麻煩嘢就加料
臨尾幾個字入黎一定中硬招 睇睇下馬入黎都仆街

豆腐火撚飯

GAAAAYYY

hoball

巴打小心唔好自爆
btw做得好!

你都幾估惑

唔好講邊間，我唔想知，同唔會幫襯

未飲過凍撚茶都唔好叫自己做警察

登兒子打飛機就最撚叻

我識人會落勁多鹽
唔中意可以唔食

Mon post 狗留返係狗竇食狗糧喇
唔好以為藍店冇屎你食呀
用手了完屎怱再用手撈d炒飯你地食呀

希望mon post嘅狗都係咁諗

cls

屌你老母

多圖即係一張圖呀

班狗食藍店都要含

手足做得好 又賺佢地錢 又玩9班藍絲

肚臍屎豆沙冰

第一版mon po狗衝哂入黎

勁撚淆
又喺度諗，點解無肚痛

下下肚痛咩
你食咗就食咗啦

各行各業，各有各做，行行出狀元

多圖等於有圖

有圖先等於無圖

快post圖

都唔知邊個自 high

成隻狗樣，其實真係唔難

笑下

拎埋老細d飯錢捐比黃店

吹大左啦。凍撚水我都信 屌你玩到蟲屎 你估唔會有人發現？

你估佢汁男咩
一日咁撚多狗食飯射撚到佢變人乾

Good morning 蛇

其實都唔洗知。反正幫襯藍店都食左唔洗可憐。

認得出係狗,再畀多少少野佢遮

有套電影有個肥佬將件多士放係自己屁股抺幾抹幫件多士上牛油再上枱

真係冇人發現

係都要我出圖

樓上post左

血債票償

熱嘲冷諷師

好多故事聽

白汁雞皇飯

入藍店做狗就做狗

報咩仇

拎粒豆豉整爛就話係蟲屎。收皮啦

比d 藍老細鬧到狗咁 咪上黎ff 拎存在感

係門隙刮出黎㗎 你拎粒豆豉整成咁俾我睇

Ching可否整張圖仔打下飛機，厚格或者唔清都唔緊要，最緊要唔好自爆

細強屎就樓上有
定你想睇我條撚

創作自由, 笑左

有冇d冇咁重口味嘅圖

梳囉

就咁影杯茶乜都睇唔出個woh

放返d黑椒落樽黑椒到啦

整d泡泡都得

有養開要整好易，擺係度吹冷氣好快乾，乾左一捽就碎。

我其實唔係幾信有呀蛇會上連登，開工例外
正如無乜巴打會上藍絲page

多圖係一張圖
有圖係無圖
無圖就真係無圖

明白
已補

樓主25仔
爆出黎做咩鳩

次次一搬開鞋櫃就有好多

正
Good job
比個叻你

要佢地生活喺恐懼之中

間間啊

唔想睇圖
keep住做就得

驚啊臭狗?

你發夢咋

樓主請參考

識玩 最好食食碗面反碗底 藍店記住唔好彩扭親腰拎工傷半年去搵工

我上次直情痾埋屎 夾牛油麵包添

辛苦手足

真係假架，放心飲

支持

好撚正

諗起都爽

我屋企有好多，巴打有唔要

我識有frd同你一樣，喺藍店做廚房，好多野玩

一唔一齊去食

Nmsl

傻9毅進仔又廢一個ac

條撚浸左落杯野真係仲用得咩？

飲唔少呀？

你食開個餐

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

你估所有黃店可以容納哂所有黃嘅員工？ 根本大把藍/中立店都大把手足做緊 一嚟可以賺藍店錢 二嚟又可以請啲狗飲嘢食飯 何樂而不為

多謝g持

到時入醫院咪俾人拉囉

正 加油 呀蛇食多d食得開心d

push

試過咸魚雞粒炒飯未

咪係
d 菜跌落地下拎返上嚟
凍飲又用水喉水沖
見過廚房佬煮煮下嘢R 屎忽⋯

圖呢 懂不懂規矩

一個無意義打飛機po都可以咁多人討論
有冇咁撚多冷氣軍師呀

多圖=一張圖
有圖=冇圖
應該係咁先啱

有冇考慮收集小強腳磨成粉加料

食得藍店都係藍絲港豬啦 怕乜誤傷
啲人成日問忙起上黎點知邊枱係狗
施展大範圍魔法咪得囉

笑死，時間咁短邊嚟咁多白汁
不過如果事前準備好啲萬年白汁就真係惹味喇

我信你
只要信不要問

慘

含啦警甴

Lam

試晒全部啦呀sir

白汁雞皇飯可以繼續用返白汁

深入藍營先係上策 入埋警隊仲識玩

佢係咪睇得太多furry bara 漫畫?
成日幻想班畜生有黑人巨撚